香港命運早有預示

真神算
師傅真係准到唔到你唔信 林鄭壞事做盡

外加一句 黑警死全家 今生絕不原諒任何一隻黑警

難怪咁多人特登去拜車公

推一推